香港新四大才子應該點排？

舊四大才子：
陶傑
黃毓民
蕭若元
鄭經翰

新四大才子：
沈旭輝
盧斯達
靳民知
黃洋達

大陸豬，蛾姐

文壇點少得周柏豪同埋吳業坤

陳雲 黃洋達 鄭松泰 靳民知

黃洋達應有一席 又搞棟篤笑又係辯論隊，

搞埋網媒，有商業頭腦，未來傳媒大亨

唔知點解我覺得國師一個人已經可以橫掃晒新舊四大才子。我真心唔明點解有人要咒佢入青山...